第一次睇art gallery，有咩注意

有冇巴絲成日睇art gallery？
小弟嚟緊諗住睇第一次水墨畫art gallery，應如何自處？
當museum咁行既心態得唔得？

有咩注意姐 咪注意啲畫囉

叫得食完炒蛋先好入場

新界仔第一次入中環，見唔慣咁grand既design，難免有啲緊張，各位體諒體諒

望住每幅畫自己數三十秒 如果唔係d人以為你唔識野 (其實隔離嗰個都係咁)

30s咁少

記得扮哂念念有詞

水墨畫算好理解，大部份畫既野你都知係咩

唔好打乞痴

唔好望人地個波